愚人節冇人整蠱我 可以點自愚

毒撚冇人理 想感受下節日氣氛 可以點整蠱自己

留低tg ，同你傾陣計

你自己個名都已經係啟示啦

同自己講你有女朋友

入門級喎呢個

自含

帶住期待去試新假期
好食就祝你食得開心
中伏就愚人節快樂

帶住期待 呢下真係有啲難

戴VR打空氣炮

我自己本身就係個笑話